项目简介：
  这是2017年高教社杯全国大学生数学建模竞赛（B题目）的提交论文。参赛者需要完成“拍照赚钱”的任务定价。
  我们使用聚类分析，逻辑回归和多元二项式回归建立多个模型，采用 BP 人工神经网络模型来识别影响拍照任务完成率的因
素，重新设计新的定价计划。
  此次比赛，我们团队获得国家二等奖(5%)。

目录结构：
  1.题目描述
  2.最终提交论文（论文正文、附录（主要代码））

贡献：
  团队成员：逯恺凡、魏雨涵、任嬿儒
